剛剛散左，你問我答

本來打算結婚，而家好痛苦。
利申唔係帽事，係家人想移民。

加油

有無散埋右

散埋

恭喜

多謝

加油
屋企人都想移 另一半唔想

祝你keep到

散咪散囉有咩好問？

下次家人結婚又散，恭喜

事但

恭喜恭喜

點解唔移？留係香港好咩？